話XR係720p嗰班係咪弱智

XR: 1792 x 828
720p: 1280 x 720

話XR係720p嗰班人係咪數字都唔識

睇youtube會睇到1080p??

我有話睇到?

睇唔到咪又係得720P，Youtube都係得720P

同埋佢係M字額同唔係18:9，變相睇Youtube可能仲差過720P

咁請問xr可以睇到最大既影片格式係？
a:1080p
b:720p

c:1792 x 828

“睇唔到咪又係得720P”
goodest logic
你部機淨係用嚟睇youtube

樓豬

咁麻煩你搵套828p既影片示範下

你宜家有XR部機我咪試

乜原來搵套828p既片要有特定既機先搵到架

“咁請問xr可以睇到最大既影片格式係？”

香港法拉利最高時速係110

所以ferrari top speed係110

感覺樓主柒到係咁傻笑 令自己覺得睇穿一切咁

睇下個spec就知
唔洗睇穿一切

所以買Tesla好過，同埋Youtube可以睇到4K

我求其攞部手機都起碼1080p，XR摺埋一邊啦弱智

可唔可以講得詳細啲？

你想邊樣詳細啲？

連登仔果然好多係進化到突破左人類既極限, 超級地球人.

屌原來係弱智仔
你搵到套片番黎放落部機到播先証明到佢播到幾大格式架嘛
以為自己好醒

點解要買 Tesla?

Tesla加速快

佢個世界圍住YOUTUBE轉架

你窄邊像素上唔到1080,話知你做到1079你都播唔到1080架啦
番去睇啲720p既片慢慢J啦

佢係咪低能架 部機去到828就代表d片都828呀

即係間屋一千尺就住到一千尺咩

人講你就信？
自己唔識用眼睇？

但係問題最多都係110喎

我用左iphone 6s, iphone 7 plus, iphone X 幾年. 呢度幾部都係唔同 ppi. 開連登app 睇字, 同睇youtube 係零分別. 更加唔洗講會有咩起角.

唔知邊個先係圍住youtube轉

咪講咁多啦,搵套828P既片出黎咪塞到我把口囉

根住佢就話部機的確係去到828喎

所以加速快仲好過有最就時速

我都覺 好似56k 上網都已經好足夠

呢個point 其實講過好多次. 比喻本來就用錯.

56k 同1G 上網速度, 你係會feel 到, 感覺到明顯分別.

而ppi 係人類既眼既構造, 你高到一個數目 , 眼球係睇唔到, 感覺唔到分別.

佢個normal reading distance係20-30cm
你訓係度玩手機已經無，得返10cm 到
你試下放近d, 真係睇到有分別(雙修中)

如果係an機出720p,話知你部機3000銀，肯定比ifans恥笑成年，依家係iphone xr,即刻合理曬

咁唔該你幫手屌下PPI高過XR既電話(包括其他IPHONE) 佢地係咪弱智出咁高PPI把撚

連登多智障原來係真既

720p嘅片去到828p嘅moon都唔會變828p格

我自己一路都係雙修.

一個月後既今日, 我應該係手持 Iphone XS Max 同 Xperia XZ3 (845 cpu, 6G ram) 既機主.

我無試過訓係度玩手機, 所以我無癡住個mon 玩手機既習慣. 不過正如你所講 , "Normal reading distance" 即係普通正常人會用手機既正常距離. 係呢個普通正常人會用手機既正常距離下, 300 ppi or anything above 係足夠滿足一般人類既眼球可以解讀既範圍.

好好笑

如果你有睇下android d website 既話, 其實一早就有article 講左, 手機ppi 高過一個數目, 只係marketing terms.

你望下早幾年既DSLR 既像數就知. 開頭係真係有d 分別. 200萬像素, 500萬像素.. 一路到而加好多停左係2000-2500萬像素. 因為去到某個點, d 人係用唔著咁大像素既野, 除非你諗住print 出黎放係個70呎既牆上面.

手機ppi 都係一樣, 你手機係個幾吋野, 1920 x 1080 對人類隻眼基本上封頂. 所以你俾我揀, 我會揀iphone XS 個resolution 噤番落1920 x 1080, 你俾我用多2個鐘頭電俾我.

btw, 你睇apple website 個spec 既話, 你會見 iphone XR 個電量持航力強過晒iphone 8 Plus, iphone 7 plus, iphone X, iphone XS , iphone XS Max.

用來睇VR AV 就會知分別係邊

巴打講得好！

就算係咁點都好
都justify唔到個價錢
我覺得6500咁撚樣買部828p個心唔舒服囉
同埋。。 點會睇唔到分別

放近小小已經睇到分別啦 你對眼係咪有事

唔洗近 正常距離都睇到sony 啲4k mon係detail好多
根本睇唔到分別 呢個term係apple自己發明比自己打飛機 再搵番信徒笨柒

我從來無講過舊野平. 佢係貴. 不過平果野, 有邊樣野係平過? 佢地target audience 一路都唔係窮撚, 由apple II 年代一路都唔係target 窮撚. 你覺得貴, 唔好買. 不過我而家睇, XR 將會好賣過晒XS 同XS Max.

你要屌既, 有2樣野可以屌

1. 價錢. 佢係貴. 入門野我覺得擺番係5800蚊會似樣d

2. 條邊係粗囉.

other than that, 部野有face id, 有A12, 有 828p. 對一般普通用家, 有乜野係唔夠? 如果你質疑300ppi 係12 inch 既reading distance 係對人類眼球唔夠的話, 我recommend 你google 下相關學術既article. 由期係關於眼部同視力既文章.

蘋果狗係咪痴撚線架 出部720p都盲撐話肉眼分唔到
分唔到你出部xs max把鬼咩
3部機毫無賣點 上面仲話電量點點點
屌你你買部紅米5plus都4000mah啦

2018年喇
用6千幾銀買部電話仲要睇唔到1080

我都話你唔洗同我拗, 你google 相關人類眼球構做, 同ppi 既相關學術文章. 有晒數學同物理既proof. 自己去搵.

賣到萬幾蚊都冇基本FHD又真係幾肉酸

XR: 1792 x 828
720p: 1280 x 720

xr只係個mon長d 但計返 都係出720p畫質 佢唔會比到1080你

以前夠有學術文講音響平貴無分別啦
實際有冇啊?

買部電話要搵學術文章比自己證明828p 唔on9 嚟安心購買
證明你自己個心都唔舒服啦

828p

遲啲apple出機 啲信徒就要出essay quote曬apa format 證明部機on9嘅野係唔on9

720p同1080p分別唔大， 你放去Sony sharp 4k 一比較之下， 好易睇到

我信自己對眼多啲SORRY 你慢慢聽所謂專家講

點解會咁多正評

拿, 你過唔到自己個關, 我勸你唔好買.

我只係企係學術角度講, 人類眼球係12inch reading distance, 300-400dpi 係封頂. Anything above the range is marketing terms.

上面呢句野唔係我講, 係好多android website 討論ppi 既時侯有講.

btw, 我要講多次, 我唔係idog. 我係雙修. 下個月既今日, 我係iphone XS Max 同Xperia XZ3 既記主. 要屌idog 既行過格黎.

exactly分別大到喊
話睇唔到分別應該去驗眼

其實要屌啲spec大把野屌，
720mon, 3gb ram, 4000電都無，呢啲野android 大把機勁過佢咁又點。
大家客路唔同，最緊要自己用落係acceptable, 舒服順手。如果唔係，得物無所用。買黎把撚。

想知你幾多度散光?

你用過5k imac 再對比下你就會發現你真係on撚9

physics 同 human biology 既野全部幾百年既記錄, 包括教科書裡面.

所以我咪話好多連登仔進化到過左人類既極限囉.

玩具我從來唔缺

係咪柒架你

我部機就有得較1080p同1440p 即係2k 嘅
我可以好肯定話你知 兩者係人眼都睇得出分別 播片嘅體驗都係後者有更明顯嘅分別

你攞部iphone X, 同一部iphone 7/8 黎試

2 部開youtube. 同一套片, 較到最高youtube 可以既resolution.

你自己睇分別.

2.5 vs 2.9?

56k已足夠
60hz已足夠
828p已足夠

就咁講有乜用。睇圖好過
教主話normal reading distance 係300ppi係岩
人眼係30cm只可以睇到300ppi，再上無分別
只要keep住1.5把間尺20cm睇 係睇唔出

你要睇既, 搵d 有數學同physics 支持下既野.

咁如果xr 嘅PPI 已經足夠 咁aoplr喺其他機種推

咁如果xr 嘅PPI 已經足夠 咁aoplr喺其他機種推到400幾PPI 嘅意義何在？

班友唔買咪唔買囉
嘈乜鳩720p

*apple

If a healthy adult brings any display screen or printed paper or whatever 4 inches (100 mm) from his or her face, the maximum resolution he/she can see at is 2190 ppi/dpi.

睇呢句都得

12 inch normal reading distance 下. 正常人類眼球係300-400dpi 係封頂.

我唔會話xr 係好好, 但係我會話係ok 囉. 不過價錢貴, 係valid.

Gizmodo都好信

係, 但係你有無留意到係寫住 4 inches from his face. 你知唔知4 inch 係有幾近?

你睇埋下面個段

So this is how it is. If a healthy adult brings any display screen or printed paper or whatever 4 inches (100 mm) from his or her face, the maximum resolution he/she can see at is 2190 ppi/dpi. It doesn’t get any better than this for 99.99% of us, except maybe during pre-kindergarten years.

But the legally accepted norm of 20/20 vision only asks for 876 ppi/dpi at 4 inches!

Let’s have some fun:

Magazines and Fine Art Prints

If the average reading distance is 1 foot (12 inches = 305 mm), p @0.4 arc minute is 35.5 microns or about 720 ppi/dpi. p @1 arc minute is 89 microns or about 300 dpi/ppi. This is why magazines are printed at 300 dpi – it’s good enough for most people. Fine art printers aim for 720, and that’s the best it need be. Very few people stick their heads closer than 1 foot away from a painting or photograph.

出街玩係岩, 訓係度玩就另計
好睇個人習慣

搵4" 比又過份左D
不過APPL呢單野根本唔關dpi事
係marketing技倆
年年都有人懶醒拎dpi陳腔濫調 (得APPL係咁)

我諗我個standing 係, at 12 inch normal reading distance , 如果有2個選項係iphone XS Max

1. 450 ppi 用 12 個鐘頭電

2. 350 ppi 用14個鐘頭電

我一定話你聽我揀後者.

6千幾比d咁嘅料出黎都有人護航

有錯咩？ 邊個話人feel 唔到？ 有冇research support 呀？
mon 同ppi 既比例係點先feel 唔到呀？ 唔係是但quote 段野鳩up 就話岩既 你是但quote 我咪又是但quote 56k 囉

蘋果狗好搞笑

睇到樓主呢類Ifan dog喊成咁真係好心涼

總有人話街邊十蚊耳機靚聲過535

Oled要打返7折

想當年電話size 愈黎愈大，有人話3.5 吋夠用.....
今日電話屏幕愈出愈靚，又有人話其實肉眼分唔到.....

叫828p囉

ip4 個mon叫創新(明明dell/三星之前出得更高)
r 720mon叫 好($999紅米解像更高)

結論
apple出的屎也是好的

人眼係有極限呢句認同
但係唔覺得極限係得個300幾ppi
更何況之後vr普及個ppi要求更加高
而apple起2018年個個都2k嘅時候
推部連fhd都無嘅機出來係抵屌

ip4s/5/5s比大mon an機迫到出plus

ipad要出筆

真係今天的我，打到昨天的我

i狗好on9

話冇分別嗰啲人 隻閪眼應該壞撚咗
720 1080 1440冇對比嘅情況下都分到啦

講咁多做咩 拎部note9放喺xr隔離一睇個mon就知買邊部啦 2018 720p

佢哋唔知依家科技咁發達

屌你老母咁我到底買xr好定x好

睇你幾遠比較30cm打後， 未必分到

你要高清mon,影相咪x,
要大電，128gb rom, 咪xr

你平時拎開30cm用手提電話

30cm 遠到仆街

笑撚到我手震

可以唔睇youtube
但有冇諗過當你好自豪用個支援4K拍攝嘅鏡頭
然後只可以係720p mon度睇係點

樓主真係唔明

唔講720p醜化下XR點得

XS, XS MAS一支獨秀冇對手

但XR呢個價位真係威脅到好多android 旗艦機，仲唔手點保江山

你有冇諗過xs max都係得2688×1242，然後只可以係1080p mon度睇係點

有得拍冇得睇莫講1440， 1080都冇 6千

根本屌xr個720 p 個point就唔撚成立，因為要屌就要屌埋xs xsmax個1080p，一樣都係遠低於其他旗艦機

你覺唔覺apple係擺到明玩鳩啲用家？
我寧願佢做全套，整到個鏡頭去到828p拍攝
呢舖佢真係業界新標準

講到尾都係屌個定價啫
咁既硬件咁既Spec買6千5
賣5588大把人沖啦
買呢部不如買8Plus
上代旗艦

2019
大mon機
冇1080p
最平賣6k

你自己眼殘分唔撚到唔代表人地分唔撚到

唔好怪佢
佢平時擺過對面山先睇片
分唔到唔出奇

The average font size was comparable to that of newspaper print for text messages, but somewhat smaller for the internet page. The average working distance for text messages was 36 centimeters (14.2 inches). This was closer than the typical near working distance of 40 centimeters (15.7 inches) when reading printed text. The average working distance when viewing a web page on a smart phone was even shorter: 32 centimeters (12.6 inches).

所有smart phone, 個viewing distance 係有做過晒study 同統計, 正常一般人會用既距離. 先設定現時叫做最好既ppi. 電話設計個陣, 係設計比majority of user 會用既viewing distance, 而唔係specific 因為你貼住個mon 睇所以咁設計.

我手機2k,電腦4k 叫xr番去瞓啦

xs 都係1080p，要唔要訓

你都識講majority
我分到 我屌 有咩問題？
你唔入去啲耳機post 屌鳩啲分到百幾同萬幾耳機唔同既人？